daddy一上任就就稱霸聯賽盃揚威溫布萊仲有冇人反佢

季初好多便宜仔仲屌呢樣個樣
daddy拎呢個冠軍包含左幾多眼淚

好想同daddy dab兩野打氣

到時夾住啲猁狗黎dab